Тестовое задание для PHP-программиста (Битрикс)
=

Пояснения и дополнения:
- Тестовое задание выполнять в демо-версии «1С-Битрикс «Управление сайтом» редакции Старт
- Использовать последнюю стабильную на данный момент версию CMS и совместимую с ней последнюю версию PHP
- Результат оформить в виде набора компонентов/модулей отдельно или в составе CMS целиком, залить в любой общедоступный репозиторий (github, gitlab, bitbucket) 
- Использовать возможности ядра D7 и новый синтаксис, папку local, ORM
- Плюсом будет реализовать установку/удаление модулей как штатными средствами, так и через Composer

Задание 1
==
Требуется создать свой собственный компонент, который будет выводить список групп пользователей.

    1. Компонент создать в папке /local/components
    2. Настроить .parameters.php, в котором будет указано два параметра: время кэширования и строка с заголовком страницы
    3. Настроить правильно .description.php
    4. Настроить кэширование для компонента согласно параметру "время кэширования"
    5. Для получения списка групп из базы данных следует использовать соответствующий класс из D7
    6. Настроить шаблон компонента, который выведет список групп в таблицу с колонками: ID, Название группы, Описание Группы

Полезные ссылки:

1. Создание компонентов: https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/?COURSE_ID=43&LESSON_ID=2305 и https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/index.php?COURSE_ID=43&CHAPTER_ID=998

2. Группы пользователей: https://dev.1c-bitrix.ru/api_help/main/reference/cgroup/getlist.php

3. Кэширование компонентов: https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/?COURSE_ID=43&LESSON_ID=3053

Задание 2
==
Требуется создать свой собственный комплексный компонент, который будет выводить список групп пользователей и информацию о группе пользователей.

    1. Компонент создать в папке local/components
    2. Настроить .parameters.php, в котором будет указано два параметра: время кэширования и строка с заголовком страницы со списком групп
    3. В компоненте должно работать ЧПУ
    4. Должно быть две страницы: /корень_чпу/ и /корень_чпу/id_группы/. Соответственно, на первой нужно будет отобразить компонент со списком групп из второй задачи и добавить в него столбец со ссылкой на детальную страницу группы, а на второй отобразить данные о группе (ID, Название группы, Описание Группы) для группы с идентификатором из id_группы
    5. Для вывода данных о группе сделать еще один простой компонент, который на вход будет принимать только один параметр: идентификатор группы и на основании него выводить данные о группе.

Полезные ссылки:

1. Комплексные компоненты: https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/?COURSE_ID=43&LESSON_ID=2749 и https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/?COURSE_ID=43&LESSON_ID=2827

2. Данные о группе: https://dev.1c-bitrix.ru/api_help/main/reference/cgroup/getlist.php

Задание 3
==
Требуется создать свой собственный модуль, который будет выводить список групп пользователей и информацию о группе пользователей.

    1. Модуль создать в папке local/modules
    2. Настроить установку модуля так, чтобы он устанавливал три своих компонента для вывода групп, которые были созданы в прошлых задачах.
    3. Модуль должен устанавливаться в качестве партнерского решения.
    4. Модуль не должен как либо менять базу данных или создавать события.
    5. Модуль должен корректно удаляться.
    6. Модуль должен корректно устанавливаться как из папки bitrix/modules, так и из папки local/modules.

Полезные ссылки:

1. Описание модулей https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/?COURSE_ID=43&CHAPTER_ID=04609&LESSON_PATH=3913.4609

2. Пример создания модуля из оф. документации https://dev.1c-bitrix.ru/learning/course/index.php?COURSE_ID=101&LESSON_ID=2902

3. В качестве примера можно использовать модули ядра битрикса.


Результаты
==
Результаты работы необходимо загрузить в данный репозиторий своей веткой и создать pull request в ветку master